【好看不好用】當用全球最貴的 Mate X 玩「王者榮耀」立即哭出來！

Feb 25, 2019
摺疊式手機華為 Mate X 發佈後，人們仍然充滿疑問，而「華為終情局」在抖音分享了用 Mate X 玩《王者榮耀》的情況。當用戶在 6.6 吋螢幕玩遊戲時，分別跟現時不太大。

不過，當使用大螢幕時，問題就來了！首先華為的螢幕解像度為 2480X2200，其實就是比較接近一個正方形，Mate X 竟然將中間部份裁出來放大，但可視的範圍卻變得少很多，對真正的玩家實在很沒趣。

相信，除了玩遊戲會出問題，甚至看 Youtube、看 Netflix 也會有類似的情況出現。這是螢幕比例的限制，如果不用「黑邊」來填補，就要裁掉部份空間才行。相對 Samsung Galaxy Fold 螢幕的 4.2:3（較接近 iPad mini 的 4:3)，華為的 Mate X 顯示比例的確帶來一些相容性的疑問。

屎為打手表示，完成度好高

人地有google幫手做系統，點比

一打開上下冇睇多左，但左右窄左
拎黎打機係咪即係讓賽

都讓好多吓

「Mate X 竟然將中間部份裁出來放大，但可視的範圍卻變得少很多，對真正的玩家實在很沒趣。」
雖然Mate X係on9
不過寫文嗰個好明顯冇諗過係隻app未支援先會係咁

沒事兒！只是讓一下對手！

大部份打機嘅買得起呢部機咩

有得玩已經好好啦

抄漏左呢part sorry

唔係我話，我估samsung出左fold之後mate x會無啦啦有個更新兼容返好多app

蝗者成為大贏家？

屎為曱甴今次為左部垃圾公版測驗機出撚晒黎，見晒光，樓主好波，一鋪引晒佢地出黎！比人認清晒呢班屎為曱甴

咪係 妖言惑眾

打機先買得起

哈哈睇下點，到磅水嗰陣時兩皮野大把選擇，真係買嚟打機就笨

裁剪m 額都好辛苦

呢隻game遲早會fix呢個新機特殊比例問題

呢啲嘢好易寫番好啫

買得起都唔會買

p.s. pc + ps4 用家

讓左手，讓埋右，肥絲冇得投訴

當rtx 2080 ti 死嫁？

Sony 21:9物理外掛

如果咁算bug，咁我射出電視打係咪開埋全地圖？

其實好好奇啲摺mon機中間個接口係點
係兩個mon定一個mon?點解可以做到無痕線
有無人可以解答我

美片修修

華為部摺機個摺位起晒泡咁

改良就改良啦，
優化

想知道佢摺位摺幾多次打柴

整返部100:9 直接全圖
勁過iseedeadpeople

點解個mon睇落咁浮 好似中層無痴好嘅膠咁

你再留意留意下啦 好明顯有一大條淺色左阿
係你先睇唔到渣

因為啲膠真係無癡好

隻game本身騰訊出
慌死之後唔出fix咩
不過呢啲咁既膠機你買埋我果份
過萬蚊部電話根本唔會有人買

吓 拎得出黎demo好心痴好啲

你玩機？機玩你！

Z型2摺軸先係螢光比例解決方法

Sony係咪on撚鳩？
咁都係賣點

魔術

優你老母化閪

4:2.3 同4:3其實都差幾遠
濕鳩記者

買果個一早知啦

ipjone x 開頭出咪又係大把game 未支援個mon

好撚岸狗

Sony多咗左右兩邊，屎為就無哂左右兩邊。